郭文貴同范冰冰關係,直播

郭文貴同范冰冰關係

王岐山與范冰冰性交易被孟會青全程錄像

7月17日會唔會公開.....

王岐山鍾意扑朋友下屬老婆

你估其他人無咩，根本個個都有

今日有講,點解王可以做上常委

有片未 ?

巴打話，佢等人告佢，之後係法庭show出來

高招

唔係，佢話係美國放片犯法，要去其他地方合法上傳，要d時間

范冰冰仲未告佢誹謗

等片

范冰冰就醒,冷處理唔好搞大件事

不過你就on9
冷你老母處理

好多5毛幫佢洗白中

快 我要打j

標題應該係奇山同冰冰關係

Send比朋友分享就無事啦

又點?係咪又蝗語呀?

屌你正呀喂.jpg

留名

的確係蝗語
俾人屌好正常

郭文貴呢招高呀,知道支那豬對政治唔關心
用第2招
咁樣一爆,肯定全支那都會周街講

double ice 係 是常識吧

"我不是潘金蓮！我是范冰冰！！！"

全國人關注

有片睇未

Lm

做唔到仆街仔

睇唔明，身體邊個部分黎？

Seed?

留明

女上呀
熄機做暑期作業啦 小朋友

lm

做唔到仆街仔啊

哇好睇

屌 有冇人backup 做唔到仆街仔

冰山一覺

留名跟進

有片再出post啦屌

Music：

作詞：黎彼得 作曲：M Cretu/H Kemmler
(女）午夜期待 你未存在
灼熱難耐 又冷漠無奈

（女）冰結在外 火卻在內
我難忍耐 再沉苦海

（女）想把冰山變改
（男）無謂再抑壓心底愛
（女）冰山有災 請把冰山劈開
（男）能讓你舒發心底愛
（女）冰山鑽開劈開救災
（男）不應將愛心掩蓋
（女）火速救災 請把冰山劈開
（男）你午夜莫期待

（女）我在牆內 你在牆外
心雖剖宰 但信念仍在

（女）冰結在外 火卻在內
我難忍耐 再沉苦海
（女）想把冰山變改
（男）無謂再抑壓心底愛
（女）冰山有災 請把冰山劈開
（男）能讓你舒發心底愛
（女）冰山鑽開劈開救災
（男）不應將愛心掩蓋
（女）火速救災 請把冰山劈開
（男）你午夜莫期待

（女）我難忍耐 再沉苦海
（女）想把冰山變改
（男）無謂再抑壓心底愛
（女）冰山有災 請把冰山劈開
（男）能讓你舒發心底愛
（女）冰山鑽開劈開救災
（男）不應將愛心掩蓋
（女）火速救災 請把冰山劈開
（男)無謂再抑壓心底愛

（女）冰山有災 請把冰山劈開
（男）能讓你舒發心底愛
（女）冰山鑽開劈開救災
（男）不應將愛心掩蓋
（女）火速救災 請把冰山劈開
（男）你午夜莫期待
（女)無謂再抑壓心底愛
無謂再抑壓心底愛
無謂再抑壓心底愛

LM

屌明星都係八掛野姐
有無咁嚴重

片呢

中共最高層高官+中國第一影后都夠爆啦掛

冇片任你講都得啦，幾時有片啊

點告！
自揭！

雖然預左佢係雞
但都想睇

郭文貴d video 下下都水蛇春咁長

佢幾時會被死於車禍/空難

只係爆料30分鐘咩都講哂

其他都係無限loop屌人

你老母俾狗屌呀

有未成年少女果d 唔可以播
但冰冰呢d 你直接播唔知合唔合法，但你一告佢佢即刻可以上庭
就算係庭內播唔公開，最後判決果陣都會知結果
Btw 七哥律師係David Boies
打過micosoft 案

之前仲吹到靠自己叫自己范爺好威
咪又係同人上床 中國女人無一個唔係雞

而家大陸已經好多人知
如果唔係隔離post點會話大陸人對中英聯合聲明單野講人話
因為好多人已經唔再沉默
當年明朝倒行逆施咁多年都冇事
直到搞到一個叫李自成既人家破人亡佢就仆街鳥

冰山一腳（國）

屌你老味佢講香港人變緊
越黎越少人英文好，衝唔出國際
點解無人提

睇個樣都成陣大陸蝗味

提黎做咩
日日150隻都唔係第一日嘅事
支那唔死，你冇審批勸就乜春都唔洗講

你都咪話
150個裡面都有一堆人自認香港人, 唔認中國人

范冰冰：我就是豪門雞

咁就靠一個中英聯合聲明po就知中國好多人唔再沉默，真係看透世事

係有一堆就唔會以前泛民vs建制係6：4黃金比例到依家變成5.5vs4.5啦

咁你點解唔問因為一個中英聯合聲明大陸人撐香港就開post 果位呢？

王岐山岳父係中共高層

片呢？！

你係因為佢開po話好多人，你信左佢跟佢咁講，所以我唔應該問你，應該問佢？

片！cut the bullshit

sorry，我見到近日好多人讚支那都有好多好人，包括每日150隻蝗蟲都有一堆好人，我真係頂唔順

你覺得冇關係但我覺得有關係都無傷大雅
是咪唔再沉默我地睇埋落去咪知
總會有答案

有片未??

爺孫亂捧中出

講返王岐山啦

d相想點

150件落黎果d算鳩數
我住果度呢十年睇住d新蝗民住劏房出出入入，無個正常，黑面無禮亂扔垃圾

我覺得調反轉，有痛腳上面先唔怕你反佢，無痛腳無黑材料佢反而驚騎唔住你。所以成支共慘檔咁多毒瘤唔係無原因

有未啊？

喂，我有多年仆嘢同睇AV經驗都睇唔明幅構圖喎…

仲有，有粒墨嗰張又係咩事呢？粒墨喺條頸度，咁你影住條頸梗係見到格，你話條頸以下全裸，仆緊，又或者好似Edison同黑鮑咁，我就信啦…

有無人有原圖呀？

女上
應該係男人攤係到，右邊就一對腳
右手揸機影半邊屎忽

證明你好小上大陸網

我平時耐唔耐都上大陸睇下D 大陸人9up

基本上大陸網民由好多年前, 就已經暗屌中共
尤其 烏坎村事件 果期, 好多人都屌中共
呢D根本唔係新鮮事

只係平時無人開post講
家陣有條友開post, 成班連登仔就好似發現新大陸咁
又大陸人覺醒, 又大陸人不再沉默, 笑撚死

d 中國蝗同五毛唱淡一萬次你就信以為真
本土派夠可以唔理真假, 話本土派越黎越多人支持
仲要不斷同新移民講

主流傳媒呢

中國新移民 越多, 香港環境越差, 周街都係蝗語, 新移民搞搞震
呢D係事實, 有目共堵

如果中國新移民 真係好似你所講咁, 肯溶入香港, 變成香港人
咁香港人就唔會咁憎新移民啦, 你當香港人真係盲既咩

6：4同5.5：4.5係選舉泛民建制既選票比例，唔係五毛唱淡撚吹出嚟

日日喺度幻想支那有好多好人有好多人想推翻政府有好多人想要民主，到底有咩意思？想建設民主中國就應該去支那身體力行幫佢哋建設啦，匿喺香港遙距用念力幫佢哋真係得啖笑

郭文貴係奇拿，收捨赤共🐶官

通常呢D人係 左膠

左膠 主要支持者是新移民

家陣香港人仇視新移民 , 對左膠來講十分不利

因為左膠 就成日吹捧新移民..........話新移民來到香港之後, 會支持民主, 學廣東話, 肯打工, 對香港有貢獻..........叫香港人唔好再反新移民

第一次撐朱西成！！！正如我成日講我30歲時已經領會：

萬惡仁為首！！！人性本自私好偽善！！！

佢講得冇錯喎。

我對大陸人既認識唔係淨係係網上得返黎
我所認識既大陸人以前的確係政治冷感
烏坎村呢d 知道都唔會講，但呢單開始唔同
如果你覺得所有大陸人係衰人
好似你下面d comment 講支持佢地果d 就係左膠
我真是冇你地咁有智慧

只能夠盡辦法去反
但已經申請左落黎o個 d
拉得過黎本土就盡量拉

事實上有本土香港人俾人拉左去奶共
支持本土o既人係少左
咁搵邊度補人?

輕輕一推

仲未有SEED

片?